諗諗吓，各國領事館啲職員點解決性需要

唔可以媾女叫G
容乜易洩漏機密
咁唔通晚晚打飛機或捽碟

你覺得華春瑩啲相點得黎

通常會帶埋自己老婆

咁冇老婆老公既點算

空運G

有同事架嘛 打場友誼波囉

結婚
家庭式

用太空機叫雞，開領事車去酒店享用咪得囉，又唔係無錢，大把手段

同同事會唔會玩gangbang

所以Amazon有飛機杯賣囉

可以帶家庭架其實....

等一下，我有老公

聽過領事可以帶埋自己老婆
職員仔都得咩？？

耿爽將啲相流出

聯合國各國官員點解決性需要？

帶晒全家黎都得，國際學校唔不少領事館職員子女，揸外交護照

搞人哋老公老婆